尋事發車cam片

國安法立法生效第一天，下午約三時許，一名駕駛著插有旗電單車的人士，於灣仔柯布連道近謝斐道位置發生交通意外
翻看附近錄影者片段，現求於事發時，在電單車前方的私家車，車牌「FJ243」「UZ4428」「ML3677」提供後方車cam片段以供該手足呈堂。
如有任何資料和影片，請即聯絡
6297 3207

鑒於事態嚴重，有關國安法第一天生效的檢控，請各界該人士不要揣測和製造光環有關該人士的行為和動機，因為判刑必定考慮社會評論。
多謝大家，分享該訊息已經是對他最大的幫助和支持。